Paul George糟糕表現成為眾矢之的。好搭檔Kawhi Leonard賽後暖心鼓勵「屬於他的時刻快來了」

西部季後賽首輪，第2種子快艇今天在G4遭到第7種子獨行俠扳平戰線，陣中明星前鋒P.喬治（Paul George）糟糕表現成為眾矢之的。好搭檔雷納德（Kawhi Leonard）賽後暖心鼓勵，「屬於他的時刻快來了。」

快艇今天靠著魯長老L.威廉斯（Lou Williams）以及雷納德合攻68分，在最後關頭仍領先獨行俠，惜遭到東契奇0秒三分球絕殺敗北。

然而快艇另一主將喬治今天上場45分鐘，攻下9分、8籃板、3助攻，14投3中命中率僅21.4%，三分球更是7投1中命中率僅14.3%。他今天賽後沮喪表示：「如果我投進更多球，這系列賽就會不同。」

喬治在18日的G1還攻下27分，最近3場平均數據則為11.3分、9籃板、4助攻，然而實際命中率相當悽慘，整體命中率21.2%、三分球僅16%，更有許多大空檔放槍。

好搭檔雷納德今賽後受訪，並沒有放棄喬治：「我告訴他要繼續加油，屬於他的時刻快來了！」「他有些簡單的空檔，每個人都有，但這不是他的錯，我們在第二節打得很好，要贏球的話每個人都要有付出。」

若喬治表現再不振，快艇這個系列賽將會打得相當辛苦。雙方26日將再進行G5交手。

加埋24分

活蛇都講nba

致敬高比

講緊對小牛個陣呀